傷信係陳奕迅最好聽嘅歌

傷信係陳奕迅最好聽嘅歌

同意

粵語殘片！！

首歌勾番好多回憶

Agger

現時大了 那種心跳難重演

沙龍
今天只做一件事

阿牛
葡萄成熟時

最似學友腔調就真